{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044126",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74614&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉펜션보타닉"
    },
    "text": "江陵鏡浦湖周辺に位置するペンションを紹介します。 ここではリラックスできるだけでなく、コーヒーや木工体験も楽しめます。 周辺には鏡浦海水浴場があり、車で9分で到着できます。 また、アルテミュージアム江陵は車で10分の距離に位置し、注文津水産市場は車で22分かかります。 ペンションは5時以降に入室可能で、退室は22時以降に可能です。 客室は一部で調理が可能で、炊事道具や食器類も完備されています。 しかし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 バーベキュー施設は堅炭バーベキューグリルを利用し、刺身30,000ウォンが追加料金として支払われる必要があります。 ゲストは外部から火器を持ち込むことはできず、違反した場合は退室されます。 退室時、飲食物やその他のゴミは分別をしなければならず、食器類は洗浄しなければなりません。 最大人数を超えたり、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できず、ペットの出入りもできません。 画像と情報が異なる場合がありますのでご注意ください。利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。 客室内では火災危険物質は使用できず、ゴミは分別して捨てなければなりません。 この情報は変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ペンションは江陵鏡浦湖周辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には鏡浦海水浴場やアルテミュージアム江陵、注文津水産市場などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションのチェックインは5時以降、チェックアウトは22時以降です。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能で、炊事道具や食器類も完備されています。ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は利用できますが、堅炭バーベキューグリルを利用し、刺身30,000ウォンが追加料金として支払われる必要があります。火器の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "退室時の注意事項はありますか？",
            "answer": "退室時には飲食物やゴミの分別、食器類の洗浄が必要です。また、最大人数を超えたり、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、ペットの出入りもできません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損はどのような責任がありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任とされます。"
        },
        {
            "question": "客室内での火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金は変動しますか？",
            "answer": "この情報は変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 446
    }
}